用緊中銀理財入一入黎

最近被upgrade 左做中銀理財

E-Banking 見到有個專屬客戶經理

有咪乜9都可以打比佢，
開信用卡，cut信用卡個啲

除咗排隊可以打尖，中銀理財仲有咩用？

可以打尖奶習近平屎眼

你可以打比個客戶經理問下

樓豬快啲走呀

宜加冇門檻人人都可以升級

支銀

樓主老母準備爆pm

悶都可以打俾佢傾下偈

可以傾下心事，夜晚12點搵rm傾計

支那人

唔係要一球咩

取消左好耐

取消收費咋，你唔夠錢都係唔會升到
e-banking自己upgrade都要夠錢先up到
除非分行果個人幫你豁免

連登無人用支銀

點升級 戶口 0蚊

有 但棄用好耐